每日起身都係平平無奇無人在意既一日

朋友唔多 最多都係d大學同學好客套寒暄一兩句咁
但係過左個sem 唔再做同學咪又係d hi-bye friend
有個心儀既女仔 嘗試追緊 佢又忽冷忽熱咁
每日返學放學
喺外國有時差又未必搵到d中同

大學生活算好好架啦，無憂無慮，唔好為作新詞強說愁，到你入到社會就知道無嘢煩已經係好好架啦

有得喺外國生活仲唔知足

作新詞？
我知...但係有時侯真係好down
想有個人聽我講野 陪下我
每日生活望住d 人掂行掂過
一係就一班朋友/ 一對對情人
有時侯都同自己講：一個人都可以好開心架
但係現實唔係講左就係架嘛

呢d係幸福既時候會諗既嘢，因為生活無煩惱就會覺得寂寞，我都試過

d fd有時侯都話我其實好幸福要知足
我知啊...但係孤單呢d嘢...
剩係知感受係最真實
而家我又唔開心
個個人都叫我知足唔好投訴
屋企人又叫我「正面d啦仔」
我其實真係知我而家好好架...

係掛...
剩係見到自己仲有一兩年就畢業
出黎社會
前路好似已經整定左咁
但係就得我自己一個行

你讀緊咩科？點解會整定呢？

每個人誕生喺呢個世界上都係孤獨㗎喇 至親嘅親人都係你生命中嘅過客冇人陪到你行完一生 唯有令自己去學識獨立應該話每個人都應需要獨立

唔係就業出路
而係人生既階段
暫時唔覺得未來仲會有咩特別
所以我都好驚畢業啊。。。

多謝你啊

如果你既人生係無咩特別，咁其實已經好好，因為姐係無咩風浪，有好多人遇到唔同既疾病同意外，平淡已經是福

係既...

唉屌